[風向撚]留意到而家有2個風向

1. 叫人停止裝修裝飾

明顯係柒婆講嘅叫和勇割蓆

2. 叫人擴大裝修範圍

擺明係想製造勇武亂咁破壞嘅亂象

有冇諗過，蒙面法本身就唔駛去不斷升級去應付？
蒙面法直接影響係和理非上唔上街，勇武繼續做返本身行動就得，要升級應該用和理非嘅方法。無可否認國際戰線真係好重要，不斷升級會對於運動有負面影響。党铁公佈觀塘站成個燒哂好明顯就係想帶出呢個效果，而係咪手足做我就唔評論。

點解近2日咁多風叫停止裝修？明顯係星期五18區開花一齊裝修嘅效果。平時集中一兩區根本冇咁多舖畀我哋裝修，而裝修完嘅舖我哋都冇得二次裝修。

所以最好嘅分法就係冷處理，keep返之前嘅practice繼續做。

推一推